{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008795",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(미금) JS킹"
    },
    "text": "当宿は計43室の客室を保有しています。近くには盆唐線美琴駅と新盆唐線美琴駅があり、交通が便利です。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。また、ネットフリックスを正常に視聴できます。駐車は地下6階まで可能で、広くて便利にご利用いただけます。人数に応じて駐車が可能で、地下2階から6階までは大型駐車場がございます。5時間以上宿泊される方には24時間無料駐車券を提供していますので、駐車後の夕食後も便利にご利用いただけます。我が宿泊施設は、常に客室の清掃後に消毒薬品を使用してできるだけ清潔な環境を維持しています。特にコロナによって強化された殺菌と消毒は、私たちの最優先課題です。廊下やロビーにはセスコ空気清浄機を設置し、空気もきれいに保っています。連泊も可能で、ただ貸室の追加料金が必要です。当宿をお勧めする理由の1つは、アップグレードされたツイン特室です。70インチの大型テレビが設置されており、快適にご覧いただけます。また、ノートパソコンや電気古代機のレンタルサービスも提供しており、便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計43室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには盆唐線美琴駅と新盆唐線美琴駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは視聴できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを正常に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は地下6階まで可能で、広くて便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの階に駐車が可能ですか？",
            "answer": "人数に応じて駐車が可能で、地下2階から6階までは大型駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊が5時間以上の場合、駐車券はどうなりますか？",
            "answer": "5時間以上宿泊される方には24時間無料駐車券を提供していますので、駐車後の夕食後も便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "清潔な環境を維持するために何をしていますか？",
            "answer": "当宿は、常に客室の清掃後に消毒薬品を使用してできるだけ清潔な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "廊下やロビーに何を設置していますか？",
            "answer": "廊下やロビーにはセスコ空気清浄機を設置し、空気もきれいに保っています。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊も可能です。ただし、貸室の追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ツイン特室の特徴は何ですか？",
            "answer": "当宿をお勧めする理由の1つは、アップグレードされたツイン特室です。70インチの大型テレビが設置されており、快適にご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "レンタルサービスは何を提供していますか？",
            "answer": "ノートパソコンや電気古代機のレンタルサービスも提供しており、便利にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 459
    }
}